當初大跌又唔買 早排跌又唔買 你仲等緊熊市？

日日係到後悔自己當初低價無買
搞到宜家要追高
不如諗下自己點解係低價買唔落手啦

又有呢啲post
傻散進場
熊市訊號

收皮啦樓主
你當初咪又係無入

你咪傻散囉樓主
追高

樓主正韭菜

😒😒😒

善意打破零回覆

實體經濟都味有好轉
宜家又到二次爆發
你話奶唔奶

留名樓主破產

睇你個傻閪自問我答幫下你 你真係柒撚到

發現青山院友